# Demolidor

	Uma série, que se passa numa cidade chamada hell´s kichen nos U.S.A, onde matt o protagonista, uma cara cego combate a 
criminalidade em sua cidade, semm matar nenhum bandido como condulta.
